1973年蔣經國：「我們不能拿公家的錢讓少數人發財！」

林鄭政府必須倒台

刮民黨咪又係垃圾
依加仲要帶頭奶共